[十萬火急]我個fd喺康怡廣場比狗咬 之後無咗行蹤

求下大家可唔可以幫我手搵下有無人拍到康怡廣場狗拉人嘅片

我個朋友大概夜晚10點幾11點同一大班人跑翻去康怡廣場門口避tg同速龍包抄，但係我個朋友入唔切去比狗捉住咗。

我地已經搵咗法援，但係要知道佢位置喺邊先可以幫到我個朋友但係我地聯絡唔到佢。

我想問下如果喺康怡附近俾人拉咗，係咪正常會送去北角狗屋？同埋我想知我地可以做到啲咩幫到我朋友...

PUSH

Push

push

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

推

搵律師，比埋個名佢

有冇你朋友全名+身分證？

可能入埋上水新屋嶺?

同埋幫手通知屋企人

大大力推一推

仲有要執屋呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

搵左法援，但係佢話要知道拉左去邊間狗屋先幫到手

推 一個都不能少

推 拯救手足

我地有俾名法援 但係佢話要confirm比人拉咗去邊間狗屋先派到律師

但係係康怡比狗咬，都送去上水？

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推啊

啫係北角警署無人俾人拉入去？我哋打咗好耐電話都無人聽

打去北角警署問值日官

推721721721

打咗好多次 都係user busy

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

睇報導
有唔少送左去羅湖嗰頭

812機場見